有冇人好中意聞啲油同天拿水味

由細到大
唔知點解都好中意聞啲有機溶劑同油味
次次屋企入親油 或者有人裝修經過都要勁索
仲有塗改液都成日好中意聞
唔識形容個感覺
總之覺得好正

我知會易生cancer 但內心真係覺得好正
唔知呢度有冇同好

有
升降機味都係

好撚正 明明好香但身邊無人識欣賞

勁香

有時會企定定on99咁索

吸緊毒

升降機味係點
利申 公屋撚 升降機好大陣街市味

入油同電單車油味正 好純
諗起都想索

我 好正

係 啲fd成日屌

好正

會變笨柒

你冇病啊戇居居 隧咗咳藥水 唔做裝修硬係要買天拿水